上個網都扮老屎忽真係可悲

連登成日都有d老屎忽笑人後生 唔識潮文呀點點點

我屌你做人咁本事就唔使上網上足十幾年啦 中小學生無野玩先上網 做人做左咁耐都仲係咁廢係度扮老屎忽

同坐係麥記唔幫襯係度想當年既死老野一樣

宜家D90後

10後？

識樓豬真人
佢五十幾歲
屌梗六七十歲果堆
我地唔使理佢

駁吾刀

廿幾歲就廢老Tone講野

有時見到人留言話自己係00後
冇講錯野都大量負評